以後見到藍絲影大頭、打人

開傘擋記者
阻左睇報警
私了兼整爛藍絲電話

佢要玩白色恐怖 就姐係逼人私了 幫藍絲換電話

搶電話掉爛佢真係最有用